林鄭態度軟化? 大家更加要迫爆彌敦道!

未出嚟嘅，唔該即刻出嚟!!
皇后碼頭，囍帖街等等事件，

你認為七婆真係信得過!?

敵退我進

咁先要加倍小心

佢退，係為左同你死過做準備

信共產黨？

Push

寸步不讓 軟化？

條八婆唔可信

根本當件美心西餅冇到